[求救] R9 270新機boot唔起，用onboard apu開機認到

是咁的

尋日砌咗部新機，除咗張display card全部都係新嘢
但係張舊卡R9 270就boot唔起，連bios畫面都見唔到，但其實佢可以入到Windows，只係見唔到嘢 （我用onboard個APU裝咗Windows）
用返APU boot起可以見到係GPU-Z見到部分資料，亦成功安裝Driver

張卡係HIS R9 270 iPower IceQ X² Turbo Boost Clock 2GB GDDR5

Config:
Zalman ZM600-GV
ASRock B250M Pro4
Intel i5 7600k
8G DDR4

大家覺得呢個情況係張卡壞定係唔compatible???
人在外地冇人可以幫手試到張卡係咪未壞，張卡放係度冇用三個月度，之前一直用開

原來intel出左apu

唔識嘢，原來intel唔叫apu

APU=auxiliary power unit ?唔知係咪飛機果個

你指係intel 嘅CPU OR GPU 吓話

on board display

底板driver 未裝
or
張display冇插8pin

reset cmos

Safe mode -> device manager -> disable intel display driver
我之前係login screen freeze

你住邊，可以幫你試

利申 港島

改咗bios setting，搞掂了

多謝巴打仗義，搞掂了！
bios改咗PCIE Speed做Gen2就ok la

原來要set,長知識了